女仔追求既上進心究竟係咩黎？食得架？

女仔成日話男仔要有上進心，其實咩係上進心，食得架？

求各位巴絲解答

$

有錢咪上進

簡單啲講就係你唔夠有錢、冇地位、冇權力。但當你真係變到有錢、有地位、有權力你都未必會揀同距一齊啦

樓

有樓有高潮

有目標
知道自己想要一個點既將來然後不斷奮鬥
唔會得過且過等運到

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

啲女有得揀都唔會揀個得過且過
無計劃過將來
日日廢係到唔知做乜既男人啦

到你真係有上進心，就會話你工作狂，冇時間陪佢啦

唔做野就話唔做野，搵到工但得1萬就話人工低，到搵3幾萬但忙到無時間陪佢又唔鍾意，根本d女講撚晒

係啦，仲要偷食完再話你無時間陪佢

有資產家境外表 等於上進

講到尾都係錢
如果有個有錢又靚仔追
即刻俾帽你戴

咁最後係揾唔到錢既呢?

此post已完

偷食揾喇沙仔

上進心 = 錢？

有計劃下未來咁掛

聽講係個人唔會好似Pat爛泥咁，有渴望向上爬，改變生活

不過好似話依家啲女仔睇返轉頭，人有良心最緊要

你睇下啲女幾時要求二世祖有上進心
上進心=錢

呀Peter 好有上進心囉，日日打理屋企生意（其實係每個月收租）

臭雞梗係貪錢啦，唔係娛樂圈邊有咁多雞

最後搵唔到錢咪即係唔上進